真香港人真係煩，去台灣好定英國好

太多國想搶香港人

英國

真香港人仲煩緊點樣抗爭

港心論
唔知講咩好

香港係地球核心

stay